葵涌要記者呀!!!!!!!!!!!!!!!

葵涌冇記者要記者呀
頭先重話有狗拎鐵鐵通

幫手推!!!

推呀!!!

推

推呀,好人一生平安!!!!

FA都唔夠呀!!!!!

想知有冇手足俾人拉 散咗未

散啦

頭先好似話拉左D
未散,重要唔夠人

班藍頭盔一直喺葵馥苑入面standby
頭先經廟個邊出
兜返去商場電梯對開
追住個後生仔打 逼佢埋欄杆狂用鐵通毆
周圍d人散開晒唔敢埋去
佢地打左陣就走
一路行又一路揮鐵通

所以要多D記者影住佢地

要
手套
索帶
士巴拿

葵涌邨救手套索打士巴拿,有冇手足可以幫手